連登最大休閒抗爭PO上線啦(9.22)

覺得遊行太遠太麻煩?
覺得勇武太暴力太高風險?
覺得和你拖無女女肯同你拖唔去?
覺得自己咩都做唔到?
唔緊要 我地幫到你
唔使圍狗屋 唔使遊行 唔使拖手
簡簡單單 在家或落街行兩步就完成 極低風險

正經:本po為長期整合一D線上活動 例如眾籌 聯署 或一D twitter上活動
但本po內全部活動相對輕便 不包括遊行 和你拖 和你塞等等等等主流活動
而通常本po會分 主要/次要 主要則代表發起後有迫切性去做 或重要度較高
眾籌 聯署方面 可能隨時更新 請善用追故模式

主要

1.twitter戰線- #birdfoldingchallenge
link:
日期:即日起
時間:無時間限制
內容:摺一隻紙鶴 放上twitter 再tag #929GlobalAntiChinazi 同#birdfoldingchallenge

2.twitter-facebook 戰線-支持人權法案
link:

日期:即日起
時間:無時間限制
內容:retweet rubio個post like facebook個po

3.和你貼-復修連儂牆
日期:9月22後
地點:各地連儂牆
內容:復修各地連儂牆

4:反暴文宣-向白衣暴徒說不
日期:9月21後
內容:到twitter retweet 白衣暴徒打人片段 令外界知道勇武單純自慰

次要:

1:10 點大叫
時間:10點
內容:大叫
地點:你鐘意